森林3700X=290美金

琴日睇仲係300美金
今次終於可以克服童年陰影

諗緊X570定B450用住先好

b450夠哂做啦

唔買埋x570 套餐?

x570岩個塊我睇過同香港差唔多價
諗住香港買保養易搞D
CPU就唔驚未見過壞

好
平一半以上
都研究緊

msi b450m mortar max / tomahawk
asus b450 tuf pro gaming

其實3900x 都好撚抵
不過我都砌住3700x 等AM5算

3700x最好用X570 啦
B450供電唔夠最多行到全核4.0幾

$155美金 買3600算

$174.99呀

買夠$200 -$20 支那信用卡

on9
我b450上3800x都行到4.3

570
MSI

3900x 3950x先建議上X570 但X570板有分level
買得呢2粒請上中階或以上

3700x當然可以選擇x570 有io需要一定上

呢粒做server ok嗎？

你要睇返Server果方面既review

性價比高

你係咩先 直裝os 定會有vmware

amd 對vmware 有少少bug 影響細但有風險

新version冇問題

ESXi.
做唔做到 內置粒GPU passthrough?

ryzen cpu冇IGPU 要加dgpu 先ok

ai .... I can work with headless but I truely need a GPU to passthrough.
有冇 Display adaptor 可以同時console輸出同 passthrough?
當然係民用級, 唔係天價nvidia.

Something like this would be nice.